Title: プラバシーマーク更新のお知らせ
Date: 2015-09-05 21:50
Author: Iqbal Abdullah
Lang: ja
Tags: プライバシーマーク, 認定, pマーク, 個人情報
Slug: privacymark-marimore-2015
Summary: プラバシーマーク更新をいたしました。

当社は、一般財団法人日本情報経済社会推進協会（ＪＩＰＤＥＣ）が認定する「プライバシーマーク」
（Ｐマーク）を更新いたしました。

「プライバシーマーク」は、JIPDECがJIS Q 15001:2006「個人情報保護マネジメントシステム－要求事項」 
に適合して、個人情報について適切な保護措置を講ずる体制を整備している事業者を認定して、その旨を示すＰマークを付与し、Ｐマークをホームページ・印刷物などに使用することを許諾する制度です。

当社は、プライバシーマーク認定事業者として、今後も引き続き、個人情報保護のための更なる安全対策と情報管理の強化に努めてまいります。

![Privacy Mark MARIMORE]({filename}/images/privacy-mark/p-mark-cert-2015.jpg)

-   取得年月日  
   [平成２５年５月２３日]({filename}/PR/privacymark-syutoku-ja.md)
-   登録番号  
   第１０８２４０８９（０２）号
-   有効期間  
   平成２７年６月１３日～平成２９年６月１２日

